政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

香城online 全港玩家注意 1.29 抗疫黎明行動

推

就算佢依家封關 都唔係因為唔再比支那人入境等香港醫護醫
係因為 佢已經放夠人入離

封左關之後 都要繼續罷工
因為已經太遲啦

要驅逐中國人救香港 救自己....！

自己睇 幾多支那人入離

依班支那人 都準備落離紮營
炒車都好 只係未發生....

醫護一定要要求驅逐支那人出境 先復工
封關已經都無撚用 封左都係廢
唔趕走依堆支那人
你地條命 只死於 醫治我地既敵人
同埋 政府既陰謀手上

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

要求立即停止所有非緊急服務

大家請幫手轉告，我地一定要向政府施壓
時間已經唔多。一日就係一日，我地唔可以畀沙士再現一次 ，所有醫護一個都不能少

------------------------------------------------------------------------------------------
-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日，期間不得上班，， 需向政府申報地址顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營等候遣返，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發。

-任何隔離政策選扯以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置。

唔理你係咩政見，依家已經燒到埋身

入境 海關係把關最前線已經有人不幸中招

醫療體系已經接近崩潰邊緣

全城依家係要眾志成城，合力令政府封關

黃藍係政見，抗炎係良知

係咪仲係覺得肺炎同你距離好遠？

衰d講句

再係坐視不理
下個就到你中招

推行動post

罷工救港 功德無量
請加入工會

推呀

要醫護手足罷工
就要眾籌課金
等佢地無後顧之休

129 大三罷

幫推，29號，齊罷工

「極重要」「全世界入來」除左封關，我地遺留左另一樣野

夜晚開推唔上
依家再推